發現新大陸(其實唔算)(定算?)

Im a lonely bitch

(super lonely)
lalalala~

偷偷留下負皮條撚樣你同我出嚟

ok la